# Jiten веб-сервер на Node.js

## Для установки проекта нужно в консоли, находясь в корневой директории проекта выполнить команду

### `npm install`

## Для запуска проекта, нужно в консоли, находясь в корневой директории проекта выполнить команду

### `npm start`

Это запустит сервер для разработки.
Он будет работать по адресу [http://localhost:8000](http://localhost:8000).
